{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051545",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 애이리풀빌라 (충주호뷰)_1"
    },
    "text": "忠州に位置するNO.1忠州湖ビュー新築アイリプルヴィラは愛らしい状態を意味する''アイリプルヴィラ''として知られています。 客室では忠州湖ビューを鑑賞しながら家族または恋人と愛らしい時間を過ごすことができます。 ここは親切なサービスと安全、清潔に最善を尽くしています。 客室はモダンな感じとリラックスできる高級寝具が完備されています。 また、客室ごとにプライベート室内プールがあり、24時間利用可能で、虫や害虫の心配が少ないです。 室内で電気バーベキューを利用できるように、高級グリルとフードが設置されています。 食器洗い機、浄水器、空気清浄機、ボディドライヤーもそれぞれの客室でご利用いただけます。 朝食は有料で購入でき、プール利用時に必要な救命胴衣と浮き輪も有料でレンタルできます。 忠州湖前の屋外テラスでは屋外バーベキューを楽しむことができ、プールヴィラ建物前の広いラウンジテラスでは忠州湖を眺めながらリラックスすることができます。 すべての客室は2名基準の金額であり、人数追加の際に追加料金が発生します。 24時間のぬるま湯維持は追加料金が発生し、お湯の利用時にも追加料金が発生します。 アイリプルヴィラは幸せで愛に満ちた時間のために最善を尽くす場所であり、22時以降に入室する際には予めご連絡をお願いします。 来場者はビューの美しさと清潔な設備にとても満足しています。 プールは清潔で、写真を撮るのにも良いフォトゾーンも提供されており、インスタグラムが好きな方に適しています。 ただし、森が鬱蒼として虫がいる可能性があるという点に留意しなければなりません。 社長も親切でリラックスした時間を過ごすことができました。 朝食は有料で購入でき、レンタル可能なライフジャケットやチューブの種類や価格も知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイリプルヴィラの場所はどこですか？",
            "answer": "アイリプルヴィラは忠州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アイリプルヴィラではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "アイリプルヴィラでは親切なサービスと安全、清潔な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アイリプルヴィラの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アイリプルヴィラの客室にはモダンな感じの高級寝具やプライベート室内プール、電気バーベキューグリルなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "アイリプルヴィラの朝食はどのように購入できますか？",
            "answer": "アイリプルヴィラの朝食は有料で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "アイリプルヴィラのプール利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "アイリプルヴィラのプール利用には追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "アイリプルヴィラでは浮き輪や救命胴衣のレンタルが可能ですか？",
            "answer": "アイリプルヴィラでは浮き輪や救命胴衣のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "アイリプルヴィラの周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "アイリプルヴィラの周辺には美しい森が広がっていますが、虫がいる可能性もあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "アイリプルヴィラの社長はどのような方ですか？",
            "answer": "アイリプルヴィラの社長は親切でリラックスした時間を提供することに尽力しています。"
        },
        {
            "question": "アイリプルヴィラのプールは清潔ですか？",
            "answer": "はい、アイリプルヴィラのプールは清潔です。写真を撮るのにも素敵なフォトゾーンもあります。"
        },
        {
            "question": "アイリプルヴィラではインスタ映えするスポットはありますか？",
            "answer": "はい、アイリプルヴィラではインスタグラム映えするスポットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 451
    }
}